勁量 Energizer 推出 Android 三防電話

勁量 Energizer 推出 Android 三防電話

提起 Energizer，讀者們可能馬上聯想到電池產品，日前這個電池品牌竟然嘗試染指智慧電話界，發表了一款三防電話 Energy E550LTE。除了擁有陽剛的三防造型，最大賣點就是 4,000mAh 大容量電池和雙鏡頭設計，屬三防電話中較少見的設計。

Energizer Energy E550LTE 擁有 5.5 吋 1080p 解像度屏幕，搭配 MediaTek MT6755 處理器、4GB RAM 和64GB 儲存。雙鏡頭設計分別為 13MP 和 8MP，前置鏡頭亦為 8MP，機背相機下方設有指紋辨識。11.1mm 厚的 Energy E550LTE 有 IP68 防塵防水級數，11,1mm 的機身厚度內置支援快速充電的 4,000mAh 電池。Energy E550LTE 將會在今年上市，定價為 449 美元（約 3,485 港元）。

點解唔用筆芯電

買部行山玩澗用

點解成日都用垃圾MTK

好想嘔

在商言商

見到MTK可以出返去了。

MTK唔係好慳電㗎咩

唔打機話夠用既

不如買cat 果部有埋ir camera

貼牌大陸機??